msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "\"%(1)\" is already automated"
msgstr "\"%(1)\"已经自动化处理"

#: music/musicclip.cpp
msgctxt "MusicClip"
msgid "%(1) beats"
msgstr "%(1) 节拍"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "%(1) dB (Diff: %(2) dB)"
msgstr "%(1) dB (相差: %(2) dB)"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "%(1) files are missing."
msgstr "%(1) 个文件缺失。"

#: music/musicclip.cpp
msgctxt "MusicClip"
msgid "%(1) notes"
msgstr "%(1) 个音符"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "%(1) steps (%(2))"
msgstr "%(1) 步 (%(2))"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "%(1) variations"
msgstr "%(1) 个变奏"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "%(2) files were found in %(1)"
msgstr "%(1)中找到%(2)个文件"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "(Enter Part)"
msgstr "(进入乐段)"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "(Leave Part)"
msgstr "(离开乐段)"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "(Shared Copy)"
msgstr "(共享复制)"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "(not used)"
msgstr "(未使用)"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "(not used)"
msgstr "(未使用)"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "1 Bar"
msgstr "1 条"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "1 file is missing."
msgstr "1个文件缺失。"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "1 file was found in %(1)"
msgstr "%(1)中找到1个文件"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "2 Bars"
msgstr "2 条"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "4 Bars"
msgstr "4 条"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Activate Layer"
msgstr "激活层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Activate Layer"
msgstr "激活层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Layer"
msgstr "激活层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Next Layer"
msgstr "激活下一层"

#: music/musicpartactions.cpp
msgctxt "Engine:MusicActions"
msgid "Activate Pattern"
msgstr "激活模式"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Activate Previous Layer"
msgstr "激活上一层"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Add"
msgstr "加"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Add"
msgstr "加"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Add / Remove"
msgstr "添加/移除"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Add Automation"
msgstr "添加自动控制"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Automation Lane"
msgstr "添加自动通道"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add Bus Channel"
msgstr "添加总线通道"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Bus for Folder Track"
msgstr "为文件夹轨道添加总线"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add Effect"
msgstr "添加效果"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add Event FX"
msgstr "添加事件FX"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add Event FX: %(1)"
msgstr "添加事件特效：%(1)"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX + Automation on %(1):"
msgstr "在 %(1) 上添加 FX + 自动化："

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX on %(1):"
msgstr "对%(1)添加特效:"

#: musicediting/musicfxdraghandler.cpp
msgctxt "MusicFX"
msgid "Add FX on %(1):"
msgstr "对%(1)添加特效:"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add FX on Channel"
msgstr "在轨道中添加特效"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Add Layer"
msgstr "添加层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Add Layer"
msgstr "添加层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Layer"
msgstr "添加层"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Add Pattern Variation"
msgstr "添加模式变奏"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add Scratch Pad"
msgstr "添加草稿簿"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Add Scratch Pad"
msgstr "添加草稿簿"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add Send + Automation:"
msgstr "添加发送 + 自动化："

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Add Send:"
msgstr "添加发送:"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Add Track"
msgstr "添加音轨"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Add VCA Channel"
msgstr "添加VCA通道"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add VCA for Folder Track"
msgstr "为文件夹轨道添加VCA"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Additional content required. Do you want to download the following packages?"
msgstr "需要额外内容。您想下载以下软件包吗?"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Adjust Chord Length"
msgstr "调整弦长"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Adjust Length"
msgstr "调整长度"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Align Lyrics"
msgstr "对齐歌词"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "All Patterns on Track"
msgstr "轨道上的所有模式"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Already in Pool:"
msgstr "已在素材池中:"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "An error occurred during bounce."
msgstr "混缩时发生错误。"

#: audio/audioeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Analyzing..."
msgstr "分析中..."

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Active Variation"
msgstr "主动变奏应用"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Apply Audio Bend"
msgstr "应用弯音"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Apply Chords from Chord Track"
msgstr "从和弦轨道上应用和弦"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Next"
msgstr "下一个应用"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Previous"
msgstr "上一个应用"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Apply Variation"
msgstr "变奏应用"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 1"
msgstr "应用变量 1"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 10"
msgstr "应用变量 10"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 11"
msgstr "应用变量 11"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 12"
msgstr "应用变量 12"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 13"
msgstr "应用变量 13"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 14"
msgstr "应用变量 14"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 15"
msgstr "应用变量 15"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 16"
msgstr "应用变量 12"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 17"
msgstr "应用变量 17"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 18"
msgstr "应用变量 18"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 19"
msgstr "应用变量 19"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 2"
msgstr "应用变量 2"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 20"
msgstr "应用变量 20"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 3"
msgstr "应用变量 3"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 4"
msgstr "应用变量 4"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 5"
msgstr "应用变量 5"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 6"
msgstr "应用变量 6"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 7"
msgstr "应用变量 7"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 8"
msgstr "应用变量 8"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Variation 9"
msgstr "应用变量 9"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Approve Tempo"
msgstr "核准节奏"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Approve Tempo"
msgstr "核准节奏"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid ""
"Are you sure you want to delete all attachments of this clip?\n"
"\n"
"This action can not be undone."
msgstr ""
"[PoolNodes]是否删除此剪辑的所有附件?\n"
"\n"
"此操作无法撤销。"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid ""
"Are you sure you want to delete all attachments of this version?\n"
"\n"
"This action can not be undone."
msgstr ""
"确定要删除这个版本的所有附件吗？\n"
"\n"
"此操作不可撤销。"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Arm"
msgstr "准备"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Arranger"
msgstr "编曲器"

#: editing/arrangereditlayer.cpp editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Arranger"
msgstr "编曲器"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Arranger Track"
msgstr "编曲器轨道"

#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Assign Channel To Folder"
msgstr "分配通道至文件夹"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Assign Instrument to %(1):"
msgstr "分配乐器至 %(1):"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Assign in Ascending Order"
msgstr "按升序分配"

#: base/media/mediaattachment.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: base/media/mediaattachment.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Audio Bend"
msgstr "音频弯曲"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio Bend"
msgstr "音频弯曲"

#: audio/audiobend/bendmarker.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Audio Bend File"
msgstr "Audio Bend文件"

#: editing/monitorfollower.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Audio Input follows Selection"
msgstr "音频输入跟随所选"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio Parts"
msgstr "音频片段"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Audio Processing"
msgstr "音频处理"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Audition"
msgstr "试听"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Automation"
msgstr "自动控制"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
#: musicediting/musiccontrollane.cpp musicediting/patterncontrollane.cpp
#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Automation"
msgstr "自动控制"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Bass"
msgstr "低音"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Beats"
msgstr "节拍"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Beats"
msgstr "节拍"

#: application/musicedit/musicbouncedialog.cpp
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Bounce Instrument Parts"
msgstr "混缩乐器片段"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Bounce Selection"
msgstr "混缩所选"

#: application/musicedit/musicbouncetask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Bounce Selection"
msgstr "混缩所选"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Bounce To New Track"
msgstr "混缩至新音轨"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Bridge"
msgstr "桥"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: audio/audioeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Building Preview..."
msgstr "正在生成预览..."

#: video/videoeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Building Thumbnails..."
msgstr "建立缩略图..."

#: audio/audioenvelopefunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioEnvelopeActions"
msgid "Bypass %(1) Envelope"
msgstr "旁路%(1)包络"

#: application/audioedit/audioenvelopetasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Bypass Gain Envelope"
msgstr "旁路增益包络"

#: audio/audiobouncer.cpp
msgctxt "AudioBouncer"
msgid "Cannot bounce protected content."
msgstr "无法混缩受保护内容。"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Event Order"
msgstr "改变事件顺序"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Event Time Format"
msgstr "改变事件时间格式"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Follow Chord Track"
msgstr "更改跟随和弦轨道"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Layers Follow"
msgstr "更改层跟随"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Play Mode"
msgstr "改变播放模式"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Play Overlaps"
msgstr "更改播放重叠"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Timestretch/Pitchshift Method"
msgstr "改变时间伸缩/移调方法"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Change Track Time Format"
msgstr "改变音轨时间格式"

#: editing/tracklistinspector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Channel \"%(1)\""
msgstr "通道 \"%(1)\""

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Chord Display"
msgstr "和弦显示"

#: application/eventedit/chordinspectoraddin.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Chord Selector"
msgstr "和弦选择器"

#: base/model/chordtrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Chord Track"
msgstr "和弦轨道"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Chords"
msgstr "和弦"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Chords"
msgstr "和弦"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Chorus"
msgstr "合唱"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Clear \"%(1)\" Automation"
msgstr "清除 “%(1)” 自动化"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Clear Chord Track"
msgstr "清除和弦轨道"

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Chord Track"
msgstr "清除和弦轨道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Clear Lane"
msgstr "清除通道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Lane"
msgstr "清除通道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Clear Pattern"
msgstr "清除模式"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Pattern"
msgstr "清除模式"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Tempo"
msgstr "清除节奏"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Click+Drag Parameter"
msgstr "点击并拖拉参数"

#: video/videoclip.cpp
msgctxt "VideoClip"
msgid "Codec not supported!"
msgstr "不支持编码解码器！"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Colorize Automation"
msgstr "自动配色"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Colorize Event"
msgstr "事件配色"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Colorize Events"
msgstr "事件配色"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Combine"
msgstr "组合"

#: audioediting/audioclipcomponent.cpp
msgctxt "AudioSpeakerMap"
msgid "Confirm Speaker Format"
msgstr "确认扬声器格式"

#: editing/tracklistcomponent.cpp editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Continous"
msgstr "连续"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Convert Files"
msgstr "转换文件"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Convert Files"
msgstr "转换文件"

#: application/musicedit/convertkeyswitchestask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Convert Key Switches to Sound Variations"
msgstr "将按键开关转换为声音变化"

#: application/musicedit/musicpatternconverttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Convert Part to Pattern"
msgstr "将部分转换成图案"

#: application/musicedit/musicpatternconverttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Convert Pattern to Part"
msgstr "模式转换为乐段"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Convert to Audioloop"
msgstr "转换为音频循环"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Convert to Wave File"
msgstr "转换为wave文件"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Converting Files"
msgstr "正在转换文件"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Copy '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "复制 ‘%(1)’ 至’%(2)’"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Copy Automation"
msgstr "复制自动化"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Event"
msgstr "复制事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Event Shared"
msgstr "复制共享事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Events"
msgstr "复制事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Copy Events Shared"
msgstr "复制共享事件"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Copy External Files"
msgstr "复制外部文件"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy External Files"
msgstr "复制外部文件"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Copy Lane"
msgstr "复制通道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy Lane"
msgstr "复制通道"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy Loop Range to Scratch Pad"
msgstr "复制循环范围至新的草稿簿"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Copy Loop Range to new Scratch Pad"
msgstr "复制循环范围至新的草稿簿"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Copy Pattern"
msgstr "复制模式"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy Pattern"
msgstr "复制模式"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Copy to new Scratch Pad"
msgstr "复制至新的草稿簿"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Copy to new Scratch Pad"
msgstr "复制至新的草稿簿"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Copying external files"
msgstr "正在复制外部文件"

#: base/model/editfunctions.cpp
msgctxt "EditFunctions"
msgid "Could not import file!"
msgstr "无法导入文件!"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Create \"%(1)\" Automation"
msgstr "创建 “%(1)” 自动化"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid ""
"Create \"%(1)\" Automation\n"
"on %(2)"
msgstr "在%(2)上创建\"%(1)\"自动控制"

#: musicediting/partautomationdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Create \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "创建\"%(1)\"乐段自动控制"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Create Arranger Sections from Markers"
msgstr "从标记创建编曲片段"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Create Audio Playback Track"
msgstr "创建音频回放轨道"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Create Audio Track"
msgstr "创建音轨"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Audio Track"
msgstr "创建音轨"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Create Autofades"
msgstr "创建自动推子"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Create Automation"
msgstr "创建自动控制"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Create Crossfades"
msgstr "创建交叉淡化"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Create Markers from Arranger Sections"
msgstr "从编曲片段创建标记"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Markers from Sections"
msgstr "从片段创建标记"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Ranges"
msgstr "创建范围"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Ranges on Tracks"
msgstr "在音轨上创建范围"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Sections from Markers"
msgstr "从标记创建片段"

#: application/eventedit/croptask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Crop to Content"
msgstr "根据内容剪裁"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Delay"
msgstr "延时"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Delete Attachments"
msgstr "删除附件"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Delete Bend Marker"
msgstr "删除弯音标记"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Delete Event"
msgstr "删除事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Delete Events"
msgstr "删除事件"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Delete File permanently"
msgstr "永久性删除文件"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Delete Range"
msgstr "删除范围"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete Range"
msgstr "删除范围"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete Scratch Pad"
msgstr "删除草稿簿"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Delete Scratch Pad"
msgstr "删除草稿簿"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Delete Time"
msgstr "删除时间"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Delete Time in Loop"
msgstr "删除循环中的时间"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Delete Variation"
msgstr "删除变奏"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Deleting recorded files"
msgstr "正在删除录音文件"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Deselect All on Tracks"
msgstr "取消选择所有音轨"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Detect Chords"
msgstr "检测和弦"

#: application/musicedit/musicchordtasks.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Detect Key Signature"
msgstr "检测音调符号"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Detect Transients"
msgstr "检测瞬变"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Disable Event FX"
msgstr "禁用事件FX"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable Selected Tracks"
msgstr "禁用所选音轨"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Disable Track"
msgstr "禁用音轨"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Display: Off"
msgstr "显示:关"

#: application/audioedit/audioparttasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Dissolve Audio Part"
msgstr "分解音频片段"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Dissolve Group"
msgstr "取消编组"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Dissolve Group"
msgstr "取消编组"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to add a new instrument, load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr " 添加一款新乐器、载入预设或结合乐器 %(1)？"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to combine the instrument %(1)?"
msgstr "您希望组合乐器吗 %(1)?"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Do you want to copy these external files to the Media Folder?"
msgstr "是否将这些外部文件复制到Media文件夹？"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Do you want to create an audio track for the sound from the video?"
msgstr "是否要为视频中的音频创建一条音轨？"

#: audio/audiocache.cpp
msgctxt "AudioCache"
msgid "Do you want to delete all unused temporary audio files in cache folder?"
msgstr "是否删除缓存文件夹内所有未使用的临时音频文件?"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Do you want to delete the files that were recorded or created since the last time you saved?"
msgstr "是否删除最后一次保存之前所创建或录制的文件?"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr "您希望加载预置或组合乐器 %(1)?"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Do you want to remove all occurrences of these clips?"
msgstr "是否彻底删除这些剪辑?"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Do you want to remove all occurrences of this clip?"
msgstr "是否彻底删除此剪辑?"

#: musicediting/musicenvelopedialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Do you want to remove these parameters from all parts?"
msgstr "是否从所有片段中移除这些参数?"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Do you want to remove these parameters?"
msgstr "是否移除这些参数？"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "Do you want to remove these unused files?"
msgstr "是否移除这些未使用的文件？"

#: musicediting/musicenvelopedialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Do you want to remove this parameter from all parts?"
msgstr "是否从所有片段中移除此参数?"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Do you want to remove this parameter?"
msgstr "是否移除这个参数？"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to replace or combine the instrument %(1)?"
msgstr "是否替换或组合乐器 %(1)?"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Do you want to replace the instrument %(1)?"
msgstr "是否替换乐器 %(1)?"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Don't follow"
msgstr "不跟随"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Double Lane Resolution"
msgstr "双通道分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Double Lane Resolution"
msgstr "双通道分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Double Pattern Resolution"
msgstr "双重模式分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Double Resolution"
msgstr "双重分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Double Resolution"
msgstr "双重分辨率"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Double Tempo"
msgstr "速度加倍"

#: web/webeventpainter.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Download finished"
msgstr "下载完毕"

#: web/webeventpainter.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Drag to Move / Copy"
msgstr "拖曳以移动/复制"

#: audio/recorddiskspaceobserver.cpp
msgctxt "RecordDiskSpaceObserver"
msgid "Drive full"
msgstr "硬盘已满"

#: audio/audiotrackrecorder.cpp
msgctxt "Record"
msgid "Dropouts occurred during record. The drive used for recording might not be fast enough."
msgstr " 录制期间出现信号丢失情况。用于录制的驱动器可能速度过慢。"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "Drum Pattern"
msgstr "鼓模式"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Drum View"
msgstr " 鼓件视图"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Layer"
msgstr "创建层副本"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Duplicate Layer"
msgstr "创建层副本"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Layer"
msgstr "创建层副本"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Layers"
msgstr "创建层副本"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Duplicate Pattern"
msgstr "创建模式副本"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Pattern"
msgstr "创建模式副本"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Duplicate Pattern Variation"
msgstr "复制模式变奏"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Scratch Pad"
msgstr "复制草稿簿"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Duplicate Scratch Pad"
msgstr "复制草稿簿"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Duplicate Steps"
msgstr "创建步副本"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Steps"
msgstr "创建步副本"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Track"
msgstr "创建音轨副本"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Duplicate Track"
msgstr "创建音轨副本"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Track (complete)"
msgstr "创建音轨副本（完整）"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Tracks"
msgstr "创建音轨副本"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Duplicate Tracks"
msgstr "创建音轨副本"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Duplicate Tracks (complete)"
msgstr "创建多轨道副本（完整）"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Variation"
msgstr "创建变奏副本"

#: audioediting/audiobendeditlayer.cpp editing/chordeditlayer.cpp
#: editing/trackchannelnamefilter.cpp editing/eventsnapper.cpp
#: editing/tracklistcomponent.cpp editing/trackvisibilityhandler.cpp
#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Fade Length"
msgstr "编辑淡化长度"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Fade Length & Type"
msgstr "编辑淡化长度和类型"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Fade Type"
msgstr "编辑淡化类型"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Edit Level"
msgstr "编辑电平"

#: editing/lyricsdisplaymodel.cpp
msgctxt "LyricsEditor"
msgid "Edit Lyrics"
msgstr "编辑歌词"

#: editing/markereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Edit Name"
msgstr "编辑名称"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Next Pattern"
msgstr "编辑下一個模式"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Edit Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "编辑模式自动化 “%(1)”"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Edit Pattern Step"
msgstr "编辑模式步骤"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit Previous Pattern"
msgstr "编辑上一个模式"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Edit Step Accent"
msgstr "编辑步重音"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Edit Track"
msgstr "编辑音轨"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Edit Value"
msgstr "编辑值"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp editing/trackeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Empty Track"
msgstr "清空轨道"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Enable Event FX"
msgstr "启用事件FX"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable Selected Tracks"
msgstr "启用所选音轨"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Enable Track"
msgstr "启用音轨"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "End"
msgstr "结束"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "End"
msgstr "结束"

#: base/envelopes/enveloperegion.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Envelopes"
msgstr "包络"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Envelopes: %(1)"
msgstr "包络：%(1)"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: application/eventedit/spoteventstask.cpp editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: editing/eventinspector.cpp
msgctxt "EventInspector"
msgid "Event Color"
msgstr "事件颜色"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Event Editors"
msgstr "事件编辑器"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Event FX"
msgstr "事件FX"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Events: %(1)"
msgstr "事件：%(1)"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Exchange"
msgstr "交换"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Exchange '%(1)' and '%(2)'"
msgstr "交换’%(1)’ 和 ‘%(2)’"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: editing/foldertrackcomponent.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Expand Folder Track"
msgstr "扩展文件夹轨道"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand Folder Track"
msgstr "扩展文件夹轨道"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Expand Layers"
msgstr "扩展层"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Expand Layers"
msgstr "扩展层"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Exponential"
msgstr "指数"

#: application/musicedit/musicexporttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Export Parts to MIDI File"
msgstr "将乐段导出为MIDI文件"

#: application/eventedit/exporttask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Export Selection"
msgstr "导出所选"

#: videoediting/audioextractor.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Extract Audio"
msgstr "提取音频"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Extract Audio to %(1)"
msgstr "将音频提取到%(1)"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Extract Key Signatures from Event"
msgstr "从事件中提取调号"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Extract to Chord Track"
msgstr "提取到和弦轨道"

#: application/musicedit/musicchordtasks.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Extract to Chord Track"
msgstr "提取到和弦轨道"

#: videoediting/audioextractor.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Extracting Audio"
msgstr "正在提取音频"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Fade In to Cursor"
msgstr "淡入至光标"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Fade Out from Cursor"
msgstr "由光标淡出"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Fade-in"
msgstr "淡入"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Fade-out"
msgstr "淡出"

#: audio/audioeventtheme.cpp video/videoeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "File not found!"
msgstr "未找到文件!"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Fill Gaps"
msgstr "填充空隙"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Fill Lane"
msgstr "填充通道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Fill Lane"
msgstr "填充通道"

#: editing/trackchannelnamefilter.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Filter Channels"
msgstr "过滤通道"

#: editing/trackchannelnamefilter.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Filter Tracks"
msgstr "过滤轨"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Find Track"
msgstr "查找音轨"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Find and Apply Variation"
msgstr "查找并应用变化"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Fine"
msgstr "精细"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Finishing"
msgstr "正在完成"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Event"
msgstr "首事件"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Event Extend"
msgstr "首事件扩展"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Track"
msgstr "首音轨"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "First Track Extend"
msgstr "首音轨扩展"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Fit Timeline to Contents"
msgstr "时间线匹配内容"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Fit Timeline to Contents"
msgstr "时间线匹配内容"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Flat"
msgstr "平铺"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Follow"
msgstr "跟随"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: audio/audiogainenvelope.cpp
msgctxt "Engine:AudioEnvelopeActions"
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "General operations for events"
msgstr "事件常规操作"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "LyricsTrackComponent"
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Next Section"
msgstr "跳转到下一段"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Previous Section"
msgstr "跳转到上一段"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 1"
msgstr "转到章节 1"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 10"
msgstr "转到章节 10"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 11"
msgstr "转到章节 11"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 12"
msgstr "转到章节 12"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 13"
msgstr "转到章节 13"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 14"
msgstr "转到章节 14"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 15"
msgstr "转到章节 15"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 16"
msgstr "转到章节 16"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 2"
msgstr "转到章节 2"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 3"
msgstr "转到章节 3"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 4"
msgstr "转到章节 4"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 5"
msgstr "转到章节 5"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 6"
msgstr "转到章节 6"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 7"
msgstr "转到章节 7"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 8"
msgstr "转到章节 8"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Goto Section 9"
msgstr "转到章节 9"

#: editing/tracklistinspector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Group"
msgstr "组"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Group Assignment"
msgstr "分组"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "EditGroups"
msgid "Group Selected Tracks"
msgstr "组合所选音轨"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Group Selected Tracks"
msgstr "组合所选音轨"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Group Tracks"
msgstr "组合音轨"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Half Lane Resolution"
msgstr "半通道分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Half Lane Resolution"
msgstr "半通道分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Half Pattern Resolution"
msgstr "对半模式分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Half Resolution"
msgstr "对半分辨率"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Half Resolution"
msgstr "对半分辨率"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Half Tempo"
msgstr "速度减半"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Hide \"%(1)\""
msgstr "隐藏 \"%(1)\""

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Audio Tracks"
msgstr "隐藏音轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Channels with Inactive Fader"
msgstr "隐藏不活跃推子的轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Disabled Channels"
msgstr "隐藏不可用轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Disabled Tracks"
msgstr "隐藏已禁用的轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Empty Tracks"
msgstr "隐藏空轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Enabled Channels"
msgstr "隐藏未启动轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Enabled Tracks"
msgstr "隐藏已启用的轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Instrument Tracks"
msgstr "隐藏乐器轨"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Hide Layer"
msgstr "隐藏层"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Muted Channels"
msgstr "隐藏静音轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Muted Tracks"
msgstr "隐藏静音轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Object Channels"
msgstr "隐藏对象通道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Selected Channels"
msgstr "隐藏已选择轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Selected Tracks"
msgstr "隐藏所选轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Soloed Channels"
msgstr "隐藏独奏轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Soloed Tracks"
msgstr "隐藏独奏轨"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Hide Track"
msgstr "隐藏音轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "在循环范围内隐藏事件轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Hide Tracks with Events under Cursor"
msgstr "隐藏光标下的事件轨"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Hide Unused"
msgstr "隐藏未使用的"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Image"
msgstr "映像"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Import File"
msgstr "导入文件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Import Files"
msgstr "导入文件"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Import Files into Pool:"
msgstr "将文件导入素材池:"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Import Meta Data"
msgstr "导入Meta数据"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Import Video"
msgstr "导入视频"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Import Video"
msgstr "导入视频"

#: audio/audiocliphandler.cpp
msgctxt "AudioClipImporter"
msgid "Importing..."
msgstr "导入中..."

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Input Quantize"
msgstr "输入量化"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Insert Arranger Section"
msgstr "插入编曲片段"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Insert Bend Marker"
msgstr "插入弯音标记"

#: audioediting/audiobendeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Bend Marker"
msgstr "插入弯音标记"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Chord"
msgstr "插入和弦"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Instrument"
msgstr "插入乐器"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Insert Instrument"
msgstr "插入乐器"

#: application/musicedit/musicchordtasks.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Insert Instrument Parts from Chord Track"
msgstr "从和弦轨道插入乐器部件"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Insert Instrument on %(1):"
msgstr "将乐器插入%(1):"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Insert Marker"
msgstr "插入标记"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Insert Marker"
msgstr "插入标记"

#: editing/tracklisteditmodel2.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Insert Points"
msgstr "插入点"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Rest"
msgstr "插入休止符"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Silence"
msgstr "插入静默"

#: editing/insertsilencetask.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Silence in Loop"
msgstr "在循环中插入静默"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Track"
msgstr "插入轨道"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert Tracks"
msgstr "插入轨道"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Insert Variation"
msgstr "插入变奏"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Insert on Same Track"
msgstr "在同一条轨道上插入"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Insert with Accent"
msgstr "带有重音的插入"

#: editing/monitorfollower.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Instrument Input follows Selection"
msgstr "乐器输入跟随所选"

#: musicediting/musicparttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Instrument Parts"
msgstr "乐器片段"

#: application/musicloop/musicloopdraghandler.cpp
msgctxt "MusicLoopDragHandler"
msgid "Instrument: %(1)"
msgstr "乐器: %(1)"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Intro"
msgstr "序奏"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Event"
msgstr "最后一个事件"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Event Extend"
msgstr "最后一个事件扩展"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Track"
msgstr "最后一个音轨"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Last Track Extend"
msgstr "最后一个音轨扩展"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Latch"
msgstr "锁定"

#: base/model/eventlayer.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Layer"
msgstr "层"

#: base/model/eventlayer.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Layers"
msgstr "层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Layers follow Events"
msgstr "层跟随事件"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: editing/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Length: %(1)"
msgstr "长度: %(1)"

#: editing/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Length: %(1)  Speedup: %(2)"
msgstr "长度: %(1)  加速: %(2)"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: video/videofunctions.cpp videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Link Audio Track Editing"
msgstr "链接音轨编辑"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Link/Unlink Audio Track Editing"
msgstr "链接/断开链接音轨编辑"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "List"
msgstr "列表"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Load Instrument Preset"
msgstr "加载乐器预置"

#: musicediting/musicpatterneditor.cpp
msgctxt "PatternEditor"
msgid "Load Pattern Preset"
msgstr "加载模式预设"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "Loading Pattern: %(1)"
msgstr "正在下载模式：%(1)"

#: music/musicclip.cpp
msgctxt "MusicClip"
msgid "Loading Performance: %(1)"
msgstr "正在加载性能: %(1)"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Locate"
msgstr "查找"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Locate File"
msgstr "查找文件"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Locate File"
msgstr "查找文件"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate File"
msgstr "查找文件"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Locate Missing Files"
msgstr "查找缺失的文件"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Locate Missing Files"
msgstr "查找缺失的文件"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Missing Files"
msgstr "查找缺失的文件"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Locate file \"%(1)\""
msgstr "查找文件\"%(1)\""

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Located %(1) files"
msgstr "已找到%(1)个文件"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Located file: %(1)"
msgstr "已找到文件: %(1)"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Event"
msgstr "锁定事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Events"
msgstr "锁定事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Track"
msgstr "锁定音轨"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Lock Tracks"
msgstr "锁定音轨"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Locked: can't drag to this track"
msgstr "已锁定：无法拖曳至此音轨"

#: editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Locked: can't move this event"
msgstr "已锁定：无法移动此事件"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Logarithmic"
msgstr "对数"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Loop Record Mix"
msgstr "循环录音混合"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Record Mix"
msgstr "循环录音混合"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Loop Record Takes"
msgstr "循环多条录音"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Loop Record Takes"
msgstr "循环多条录音"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: base/model/lyricstrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Lyrics Track"
msgstr "歌词轨道"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
#: musicediting/musiccontrollane.cpp musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Manage Parameters"
msgstr "参数管理"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Map"
msgstr "映射"

#: base/media/mediamarker.cpp
msgctxt "Engine:MediaMarker"
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Marker %(1)"
msgstr "标记 %(1)"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Marker Track"
msgstr "标记音轨"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: music/musicpatternclip.cpp
msgctxt "MusicPatternClip"
msgid "Melodic Pattern"
msgstr "旋律模式"

#: application/musicedit/musicmergetask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Merge Events"
msgstr "合并事件"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Merge VCA Automation"
msgstr "合并VCA自动化"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Merge VCA Automation"
msgstr "合并VCA自动化"

#: application/audioedit/audioparttasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Merge to Audio Part"
msgstr "合并至音频片段"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Merge to Multichannel File"
msgstr "合并到多通道文件"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Minimal"
msgstr "最小值"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Missing Clips"
msgstr " 剪辑缺失"

#: application/musicloop/musicloopdraghandler.cpp
msgctxt "MusicLoopDragHandler"
msgid "Missing Instrument: %(1)"
msgstr "缺失乐器: %(1)"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Missing Packages"
msgstr " 文件包缺失"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Missing in Plug-Ins"
msgstr " 插件中存在缺失内容"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Modify Automation"
msgstr "更改自动化"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Modify Chord"
msgstr "更改和弦"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Modify Marker Threshold"
msgstr "更改标记阈值"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Speed"
msgstr "更改速率"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Tempo"
msgstr "更改节奏"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Tune"
msgstr "更改曲调"

#: audioediting/audioretunecomponent.cpp
msgctxt "Tune Mode"
msgid "Modify Tune Mode"
msgstr "更改曲调模式"

#: music/musicpartactions.cpp
msgctxt "Engine:MusicActions"
msgid "Modify Velocity"
msgstr "更改力度"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Modify Volume Curve"
msgstr "更改音量曲线"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Monitor"
msgstr "监听器"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Move \"%(1)\" Automation"
msgstr "移动\"%(1)\"自动控制"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid ""
"Move \"%(1)\" Automation\n"
"from %(3) to %(2)"
msgstr ""
"将\"%(1)\"自动控制\n"
"从%(3)移至%(2)"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid ""
"Move \"%(1)\" Automation\n"
"to %(2)"
msgstr ""
"将\"%(1)\"自动控制\n"
"移至%(2)"

#: musicediting/drumpitchscaleview.cpp
msgctxt "PitchEdit"
msgid "Move '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "移动’%(1)’至’%(2)’"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Move Arranger Section only"
msgstr "只移动编曲片段"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Move Automation"
msgstr "移动自动控制"

#: automationediting/automationeditextension.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Move Automation to \"%(1)\""
msgstr "移动自动控制至 \"%(1)\""

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Move Bend Marker"
msgstr "移动弯音标记"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Event"
msgstr "移动事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Events"
msgstr "移动事件"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move FX + Automation to %(1):"
msgstr "将 FX + 自动化移至 %(1)："

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move FX to %(1):"
msgstr "将 FX 移至 %(1)："

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Layer"
msgstr "移动层"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Layers"
msgstr "移动层"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move Send + Automation:"
msgstr "移动发送 + 自动化："

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Move Send:"
msgstr "移动发送："

#: application/eventedit/movetoorigintask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Move To Origin"
msgstr "移动到起点"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track"
msgstr "移动音轨"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track into Folder"
msgstr "移动音轨至文件夹"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track into Folder %(1)"
msgstr "移动音轨至文件夹 %(1)"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Track out of Folder"
msgstr "将音轨从文件夹内移出"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Move Tracks"
msgstr "移动音轨"

#: editing/trackdraghandler.cpp
msgctxt "TrackDragHandler"
msgid "Move not possible"
msgstr "不可移动"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Move to new Scratch Pad"
msgstr "移至新草稿簿"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Move to new Scratch Pad"
msgstr "移至新草稿簿"

#: pool/mediaclipoperations.cpp
msgctxt "MediaClipOperations"
msgid "Moving to Trash Bin..."
msgstr "移至回收站..."

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Musical Symbols"
msgstr " 音乐符号"

#: application/musicloop/musicloop.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Musicloop"
msgstr "Musicloop"

#: editing/tracklistcomponent.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Mute Event"
msgstr "事件静音"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Mute Events"
msgstr "事件静音"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Narrow"
msgstr "窄"

#: application/eventedit/chordinspectoraddin.cpp editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: application/audioedit/audioclipversiontasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "New Clip Version"
msgstr "新剪辑版本"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "New Clip Version"
msgstr "新剪辑版本"

#: editing/tracklistfilter.cpp
msgctxt "TrackList"
msgid "New Scene"
msgstr "新场景"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "New Variation"
msgstr "新建变奏"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Event"
msgstr "下一个事件"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Event Extend"
msgstr "下一个事件扩展"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Mode"
msgstr "下一个模式"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Parameter"
msgstr "下一个参数"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Track"
msgstr "下一个轨道"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Track Extend"
msgstr "下一个轨道扩展"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Next Variation"
msgstr " 下一首变奏曲"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "No Event Editor"
msgstr "没有事件编辑器"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "No files are missing."
msgstr "文件无缺失。"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "No files are unused."
msgstr "无未使用的文件。"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "No files to convert."
msgstr "无文件可转换。"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "No matching files were found in %(1)"
msgstr "%(1)下没有找到匹配的文件"

#: editing/chordtrackcomponent.cpp
msgctxt "Chords"
msgid "No tracks are set to follow"
msgstr "无轨道设置为跟随"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "None"
msgstr "无"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "AudioPlayMode"
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Normal"
msgstr "标准"

#: audio/audioactions.cpp
msgctxt "Engine:AudioActions"
msgid "Normalize"
msgstr "标准化"

#: application/audioedit/audionormalizetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Normalize Audio"
msgstr "音频标准化"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Not Recorded"
msgstr "未录制"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Not Set"
msgstr "未设置"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Note Erase"
msgstr "擦除音符"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Nudge"
msgstr "微调"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Off"
msgstr "关"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "ArrangerPlayback"
msgid "Off"
msgstr "关"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Off"
msgstr "关"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Only clicked event"
msgstr "仅点击的事件"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Only extract Audio"
msgstr "仅提取音频"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Arranger Track"
msgstr "打开编曲轨道"

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Open Chord Track"
msgstr "打开和弦轨道"

#: application/audioedit/audioeventfxtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Open Event FX Editor"
msgstr "打开事件FX编辑器"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Operations specific to audio events"
msgstr "音频事件专用操作"

#: musicediting/musicparttask.cpp
msgctxt "MusicPartEdit"
msgid "Operations specific to instrument parts"
msgstr "乐器片段专用操作"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Outro"
msgstr "尾奏"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "AudioPlayMode"
msgid "Overlaps"
msgstr "重叠"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Parallel"
msgstr "平行"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Paste Lane"
msgstr "粘贴通道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Paste Pattern"
msgstr "粘贴模式"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: musicediting/musiceditextension.cpp musicediting/patternbankcomponent.cpp
#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Pattern Automation"
msgstr "模式自动化"

#: audioediting/audioscaleview.cpp audioediting/audioeditor.cpp
msgctxt "AudioScale"
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Piano View"
msgstr " 钢琴视图"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Pitch names can not be edited if the track is not connected to an instrument."
msgstr "如果音轨没有连接到乐器，则无法编辑音高名称。"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: editing/rangeplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Play Selected Range"
msgstr "播放所选范围"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Pool"
msgstr "素材池"

#: audio/audioeventtheme.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Preview creation failed!"
msgstr "创建预览失败!"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Event"
msgstr "上一个事件"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Event Extend"
msgstr "上一个事件扩展"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Mode"
msgstr "上一个模式"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Parameter"
msgstr "上一个参数"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Track"
msgstr "上一个轨道"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Track Extend"
msgstr "上一个轨道拓展"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Previous Variation"
msgstr " 前一首变奏曲"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: editing/lyricstrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: editing/quantizepanel.h
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: editing/quantizepanel.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize (Arrangement)"
msgstr "量化 (编曲)"

#: audioediting/audioeditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize (Audio Editor)"
msgstr "量化 (音频编辑器)"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Quantize (Note Editor)"
msgstr " 量化（音符编辑器）"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Quantize 50%"
msgstr "量化 50%"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker"
msgstr "调出标记"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 1"
msgstr "调出标记 1"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 10"
msgstr "调出标记 10"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 11"
msgstr "调出标记 11"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 12"
msgstr "调出标记 12"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 13"
msgstr "调出标记 13"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 14"
msgstr "调出标记 14"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 15"
msgstr "调出标记r 15"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 16"
msgstr "调出标记 16"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 17"
msgstr "调出标记 17"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 18"
msgstr "调出标记 18"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 19"
msgstr "调出标记 19"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 2"
msgstr "调出标记 2"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 20"
msgstr "调出标记 20"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 3"
msgstr "调出标记 3"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 4"
msgstr "调出标记 4"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 5"
msgstr "调出标记 5"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 6"
msgstr "调出标记 6"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 7"
msgstr "调出标记 7"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 8"
msgstr "调出标记 8"

#: editing/markercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Marker 9"
msgstr "调出标记 9"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Recall Retrospective Recording"
msgstr "调用回溯性录音"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Reconnect Automation"
msgstr "重新连接自动控制"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Record Automation"
msgstr "录制自动控制"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Functions"
msgstr "录音功能"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Mode"
msgstr "录音模式"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Record Mode Overdub"
msgstr "叠录式录音模式"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "RecordMode"
msgid "Record Mode Replace"
msgstr "替换式录音模式"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Mode Replace"
msgstr "替换式录音模式"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Record Pattern Step"
msgstr "录制模式步骤"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Record Take"
msgstr "录音"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Record Takes to Layers"
msgstr "录音至分层"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Redo Visibility Change"
msgstr "重做可见性更改"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Reduce Automation"
msgstr "降低自动化程度"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Remove \"%(1)\""
msgstr "移除 \"%(1)\""

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Remove Accent"
msgstr "移除重音"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Arranger Section"
msgstr "移除编曲片段"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Arranger Section"
msgstr "移除编曲片段"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Remove Audio Playback Track"
msgstr "移除音频回放轨道"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Remove Audio Track"
msgstr "移除音轨"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Audio Track"
msgstr "移除音轨"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Remove Automation"
msgstr "移除自动控制"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Automation Lane"
msgstr "移除自动通道"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Remove Bend Markers"
msgstr "移除弯音标记"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Chord"
msgstr "移除和弦"

#: application/audioedit/audiochordtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Remove Chords"
msgstr "移除和弦"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Chords"
msgstr "移除和弦"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Remove Clip Version"
msgstr "移除剪辑版本"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Remove Clip from Pool"
msgstr "从媒体池中移除剪切"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Remove Crossfades"
msgstr "移除交叉渐变"

#: audioediting/audioeditextension.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Remove Event FX"
msgstr "移除事件特效"

#: application/eventedit/removegapstask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Remove Gaps"
msgstr "移除空隙"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Layer"
msgstr "移除层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Remove Layer"
msgstr "移除层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Layer"
msgstr "移除层"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Layers"
msgstr "移除层"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Marker"
msgstr "移除标记"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Parameter"
msgstr "移除参数"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Remove Parameter \"%(1)\""
msgstr "移除参数“%(1)”"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Remove Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "移除模式自动化“%(1)”"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Remove Pattern Variation"
msgstr "移除模式变奏"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Remove Selected Layers"
msgstr "移除已选层"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Selected Tracks"
msgstr "移除所选音轨"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Remove Selected Tracks and Instruments"
msgstr "移除所选音轨和乐器"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Remove Track"
msgstr "移除音轨"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Remove Track and Instrument"
msgstr "移除音轨和乐器"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Track and Instrument"
msgstr "移除音轨和乐器"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Remove Unused Files"
msgstr "移除未使用的文件"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Unused Files"
msgstr "移除未使用的文件"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Remove from Pool"
msgstr "从素材池中移除"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Rename Automation"
msgstr "重命名自动化"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename Event"
msgstr "重命名事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename Events"
msgstr "重命名事件"

#: pool/mediaclipoperations.cpp
msgctxt "MediaClipOperations"
msgid "Rename Events"
msgstr "重命名事件"

#: editing/editgroupscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Group"
msgstr "重命名组"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Rename Layer"
msgstr "重命名层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Rename Layer"
msgstr "重命名层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Layer"
msgstr "重命名层"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Rename Pattern Variation"
msgstr "重命名模式变奏"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Scratch Pad"
msgstr "重命名草稿簿"

#: editing/scratchpadfunctions.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Rename Scratch Pad"
msgstr "重命名草稿簿"

#: application/audioedit/audioeventfxtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Render Event FX"
msgstr "渲染事件FX"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Render Event FX"
msgstr "渲染事件FX"

#: application/musicedit/musicfxrendertask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Render Instrument Tracks"
msgstr "渲染乐器轨道"

#: music/musicrender.cpp
msgctxt "MusicRenderer"
msgid "Rendering Envelope: %(1)"
msgstr "正在渲染包络: %(1)"

#: base/model/mediabouncer.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Rendering Files"
msgstr "正在渲染文件"

#: music/musicrender.cpp
msgctxt "MusicRenderer"
msgid "Rendering Note Events"
msgstr "正在渲染音符事件"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Reorder %(1)"
msgstr "录音器 %(1)"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Reorder Pattern Variation"
msgstr "录制模式变奏"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: editing/dragoneventhandler.cpp editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Replace Event"
msgstr "替换事件"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "Replace FX preset on %(1):"
msgstr " 更新 %(1) 上的 FX 预设："

#: editing/arrangerfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Replace Partially"
msgstr "部分替换"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Replace Video"
msgstr "替换视频"

#: application/audioinit.cpp
msgctxt "Audio"
msgid "Resampler"
msgstr " 再取样器"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Reset All"
msgstr "全部重置"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Reset Bend Marker"
msgstr "重置弯音标记"

#: audioediting/audiobendeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset Bend Marker"
msgstr "重置弯音标记"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Reset Fade Length"
msgstr "重置淡化长度"

#: application/audioedit/audioenvelopetasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Reset Gain Envelope"
msgstr " 重设音量调整包络线"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Reset Level"
msgstr "重置电平"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Reset Order"
msgstr "重设顺序"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Resize Event"
msgstr "重置事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Resize Events"
msgstr "重置事件"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: application/audioedit/audioeventfxtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Restore Event FX"
msgstr "还原事件FX"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Restore Event FX"
msgstr "还原事件FX"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Restore Timing"
msgstr "还原时间修整"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Retrospective Record"
msgstr "回溯性记录"

#: application/audioedit/audioreversetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Reverse Audio"
msgstr "音频反转"

#: audio/audioclip.cpp
msgctxt "AudioClip"
msgid "Root %(1)"
msgstr " 根音%(1)"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Ruler"
msgstr "标尺"

#: audioediting/audioretunecomponent.cpp
msgctxt "Tune Mode"
msgid "Scale"
msgstr "音阶"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Scanning folder: "
msgstr "正在扫描文件夹: "

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Score View"
msgstr " 总谱视图"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Scratch Pad"
msgstr "草稿簿"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Scratch Pad"
msgstr "草稿簿"

#: editing/arrangertrackcomponent.cpp
msgctxt "ArrangerTrack"
msgid "Scratch Pads"
msgstr "草稿簿"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Search was canceled. "
msgstr "搜索已取消。"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "TempoFormatter"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select All on Tracks"
msgstr "音轨全选"

#: editing/chordsoundmanager.cpp
msgctxt "ChordSounds"
msgid "Select Chord Sound"
msgstr "选择和弦音"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Select Clip Version"
msgstr "选择剪辑版本"

#: editing/dragoneventhandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Clip Version"
msgstr "选择剪辑版本"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Events in Range"
msgstr "选择范围中的事件"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Events in Section"
msgstr "选择片段中的事件"

#: editing/arrangereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Events in Section"
msgstr "选择片段中的事件"

#: editing/layereditlayer.cpp
msgctxt "Layer"
msgid "Select Layer Content"
msgstr "选择层内容"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Part Automation with Notes"
msgstr " 选择带音符的分谱自动化"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Take"
msgstr "选择单条录音"

#: musicediting/musiceditextension.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select Variation"
msgstr "选择变奏"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Select a search folder."
msgstr "选择搜索文件夹."

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Select all \"%(1)\" Chords"
msgstr "选择所有“%(1)”和弦"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select from Event to End"
msgstr "选择从事件至结束"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select from Start to Event"
msgstr "选择从开始至事件"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Select on Track"
msgstr "音轨中选择"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "Select on Track"
msgstr "音轨中选择"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select on Track"
msgstr "音轨中选择"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Selected Lane"
msgstr "所选通道"

#: application/audioedit/audioclipversiontasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Separate Shared Copies"
msgstr "分离共享副本"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Set Accent"
msgstr "设置重音"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Edit Group"
msgstr "设置编辑组"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Set Event FX Tail"
msgstr "设置事件FX尾部"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Set Every 2nd Step"
msgstr "设置每个第二步"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Every 2nd Step"
msgstr "设置每个第二步"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Set Every 4th Step"
msgstr "设置每个第四步"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Every 4th Step"
msgstr "设置每个第四步"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Icon"
msgstr "设置标识"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Marker Stop"
msgstr "设置标记停止符"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Marker Type"
msgstr "设置标记类别"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode 1 Bar"
msgstr "设置同步模式 1 条"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode 2 Bars"
msgstr "设置同步模式 2 条"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode 4 Bars"
msgstr "设置同步模式 4 条"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode End"
msgstr "设置同步模式 结尾"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Set Sync Mode Off"
msgstr "设置同步模式 关闭"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Sync Point"
msgstr "同步点"

#: application/eventedit/syncpointtasks.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Set Sync Point to Cursor"
msgstr "设置同步点为Cursor"

#: application/eventedit/syncpointtasks.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Set Sync Point to Mouse Cursor"
msgstr "设置同步点为Mouse Cursor"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Set Track Delay"
msgstr "设置音轨延迟"

#: audio/eventeffects/audiofxfunctions.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Set Volume after Event FX"
msgstr "设置事件 FX 后音量"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Shift Lane"
msgstr "移动通道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Lane"
msgstr "移动通道"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Shift Lane Back"
msgstr "切回通道"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show \"%(1)\""
msgstr "显示 \"%(1)\""

#: audio/audioenvelopefunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioEnvelopeActions"
msgid "Show %(1) Envelope"
msgstr " 显示 %(1) 音量调整包络线"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show / Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show / Hide Automation"
msgstr "显示/隐藏自动控制"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show All Channels"
msgstr "显示所有轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show All Tracks"
msgstr "显示所有轨"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Arranger Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示编配轨"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Show Audio Track"
msgstr "显示音轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Audio Tracks"
msgstr "显示音轨"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Automation Lanes"
msgstr " 显示自动通道"

#: audio/audiobend/audiobendfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AudioBendActions"
msgid "Show Bend Marker"
msgstr "显示弯音标记"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Editor"
msgstr "显示通道编辑器"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Overview"
msgstr "显示轨道概览"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Chord Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示和弦轨"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Show Chords"
msgstr "显示和弦"

#: musicediting/drumpitchlistmanager.cpp
msgctxt "DrumPitchNameSetup"
msgid "Show Default"
msgstr "显示默认设置"

#: automationediting/automationtrackcomponent.cpp
#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Device"
msgstr "显示设备"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Disabled Channels"
msgstr "显示不可用轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Disabled Tracks"
msgstr "显示已禁用的轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Empty Tracks"
msgstr "显示空轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Enabled Channels"
msgstr "显示可用轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Enabled Tracks"
msgstr "显示已启用的轨"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Envelopes"
msgstr "显示包络"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Folder in Explorer/Finder"
msgstr " 显示资源管理器/寻找器中文件夹"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Instrument Editor"
msgstr "显示乐器编辑器"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Instrument Tracks"
msgstr "显示乐轨"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Macro Controls"
msgstr "显示宏观控制"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Marker Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示标记轨"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Show Media Folder in Explorer"
msgstr "在资源管理器中显示媒体文件夹"

#: pool/mediapoolcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Media Folder in Explorer/Finder"
msgstr "在资源管理器/Finder中显示媒体文件夹"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Show Media Folder in Finder"
msgstr "在Finder中显示媒体文件夹"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Muted Channels"
msgstr "显示静音的轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Muted Tracks"
msgstr "显示静音轨"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Note FX Editor"
msgstr " 显示 Note FX 编辑器"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Object Channels"
msgstr "显示对象通道"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Routing Editor"
msgstr " 显示路线编辑器"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Selected Tracks"
msgstr "显示所选的轨"

#: editing/globaltrackscomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Signature Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示节拍轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Soloed Channels"
msgstr "显示独奏的轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Soloed Tracks"
msgstr "显示独奏轨"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Tracks with Events"
msgstr "显示带有事件的轨道"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "在循环范围内显示事件"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Tracks with Events under Cursor"
msgstr "在光标下显示带有事件的轨"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: editing/trackcontroller.cpp
msgctxt "Track"
msgid "Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show in Explorer/Finder"
msgstr "在资源管理器/Finder中显示"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Show the \"%(1)\" Automation"
msgstr "显示“%(1)”自动化"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show the \"%(1)\" Automation on this track"
msgstr "显示此音轨的\"%(1)\"自动控制"

#: musicediting/partautomationdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Show the \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "显示\"%(1)\"片段的自动控制"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show/Hide Audio Track"
msgstr "显示/隐藏音轨"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Signature"
msgstr "拍号"

#: application/audioedit/audiobendaddin.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Slice"
msgstr "切片"

#: pool/mediafilenodes.cpp
msgctxt "MediaFileNode"
msgid "Slice %(1)"
msgstr "切片 %(1)"

#: audioediting/audioinspector.cpp
msgctxt "AudioPlayMode"
msgid "Slices"
msgstr "切片"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap Event End"
msgstr "Snap活动结束"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Event Hotspots"
msgstr "吸附至事件热点"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Event Hotspots"
msgstr "吸附至事件热点"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Events"
msgstr "吸附至事件"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Events"
msgstr "吸附至事件"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "TimeSnapper"
msgid "Snap To Zero Crossings"
msgstr "吸附至过零点"

#: editing/eventsnapper.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Snap To Zero Crossings"
msgstr "吸附至过零点"

#: editing/tracklayercomponent.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo"
msgstr "独奏"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Solo"
msgstr "独奏"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Solo Layer"
msgstr "独奏层"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo Layer"
msgstr "独奏层"

#: editing/monitorfollower.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Solo follows Selection"
msgstr "独奏跟随所选"

#: application/musicedit/musictrackcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Song"
msgstr "乐曲"

#: editing/scratchpadcomponent.cpp
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Song"
msgstr "乐曲"

#: musicediting/musictracksoundvariation.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Sound Variation"
msgstr "声音变化"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Sound Variations"
msgstr "声音变化"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Split Event"
msgstr "拆分事件"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Split Events"
msgstr "拆分事件"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split Loop"
msgstr "拆分循环"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Split Loop"
msgstr "拆分循环"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Split Range"
msgstr "拆分范围"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Split Range"
msgstr "拆分范围"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Split at Bend Markers"
msgstr "在弯音标记处拆分"

#: application/musicloop/loopextension.cpp
msgctxt "Browser"
msgid "Split to Mono Files"
msgstr "拆分至单声道文件"

#: application/eventedit/spoteventstask.cpp editing/eventdraghandler.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Spot"
msgstr "点"

#: application/musicedit/spotnotestask.cpp
msgctxt "MusicEdit"
msgid "Spot"
msgstr "点"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "Spot"
msgstr "点"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Step %(1)"
msgstr "步 %(1)"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp
msgctxt "MusicStepRecorder"
msgid "Step Record"
msgstr "步进录音"

#: musicediting/musicsteprecorder.cpp musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Step Record"
msgstr "步进录音"

#: musicediting/patternbankcomponent.cpp
msgctxt "PatternSequence"
msgid "Steps"
msgstr "步"

#: musicediting/patterneditviews.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Steps"
msgstr "步"

#: base/model/markertrack.cpp
msgctxt "Marker"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Stop at End of Bar"
msgstr "在 Bar 的结尾停止"

#: editing/arrangerplaybackhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Stop at End of Section"
msgstr "在章节的结尾停止"

#: application/audioedit/stripsilencetask.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Strip Silence"
msgstr "消除无声"

#: application/audioedit/stripsilencetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Strip Silence"
msgstr "消除无声"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackInfo"
msgid "Sub Tracks: %(1)"
msgstr "子轨：%(1)"

#: pool/mediapreviewcomponent.cpp
msgctxt "MediaPreview"
msgid "Sync tempo"
msgstr "同步节奏"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Synchronize Editor to Arrangement"
msgstr "将编辑器同步至改编"

#: base/media/mediamarker.cpp
msgctxt "Engine:MediaMarker"
msgid "Take"
msgstr "单条录音"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Take #%(1:3) (%(2))"
msgstr "单条录音 #%(1:3) (%(2))"

#: application/audioinit.cpp
msgctxt "Audio"
msgid "Tape"
msgstr " 磁带"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Tempo"
msgstr "速度"

#: audioediting/audioedithandler.cpp
msgctxt "AudioEditHandler"
msgid "Tempo: %(1)  Length: %(2)"
msgstr "速度: %(1)  长度: %(2)"

#: audio/audiotrackrecorder.cpp
msgctxt "Record"
msgid "The drive used for recording is full."
msgstr "用于录音的磁盘空间已满。"

#: audio/recorddiskspaceobserver.cpp
msgctxt "RecordDiskSpaceObserver"
msgid "The drive used for recording is full."
msgstr "用于录音的磁盘空间已满。"

#: base/media/mediapool.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "The format of this file is not supported."
msgstr "不支持此文件格式。"

#: base/rootsetup.cpp
msgctxt "RootSetup"
msgid ""
"The sample rate does not match your audio device configuration.\n"
"\n"
"The rate you set: %(1)\n"
"The rate the device has: %(2)"
msgstr ""
"采样率不匹配音频设备配置。\n"
"\n"
"所设置的采样率: %(1)\n"
"音频设备采样率: %(2)"

#: music/musictrackinfo.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "The track \"%(1)\" is not connected to an instrument."
msgstr "音轨 \"%(1)\" 未与乐器相连。"

#: music/musictrackinfo.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "The tracks \"%(1)\" are not connected to an instrument."
msgstr "音轨 \"%(1)\" 未与乐器相连。"

#: pool/mediapoolfunctions.cpp
msgctxt "MediaPoolFunctions"
msgid "There are no external files."
msgstr "无外部文件。"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "These clips are still used."
msgstr "仍在使用这些剪辑。"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "These files could not be imported:"
msgstr "无法导入这些文件:"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "This clip is still used."
msgstr "仍在使用此剪辑。"

#: base/media/mediapool.cpp
msgctxt "MediaPool"
msgid "This file contains data that can not be imported this way."
msgstr "该文件包含不能以这种方式导入的数据。"

#: editing/eventeditmodel.cpp
msgctxt "Events"
msgid "This file could not be imported:"
msgstr "无法导入此文件:"

#: musicediting/patterneditcomponent.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid ""
"This will delete notes or automation data.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"此操作将删除音符或自动化数据。\n"
"是否要继续？"

#: editing/mediatrackcontroller.cpp
msgctxt "MediaTrack"
msgid "Timestretch"
msgstr "时间伸缩"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "Tiny"
msgstr "极小"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Toggle"
msgstr "切换器"

#: application/audioedit/audiobendtasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Toggle Bend Markers"
msgstr " 切换弯曲标记"

#: editing/trackeditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Detached Editor"
msgstr "切换分离的编辑器"

#: application/eventedit/locktask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Edit Lock"
msgstr "切换编辑锁定"

#: application/audioedit/audioenvelopetasks.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Toggle Gain Envelope"
msgstr " 切换音量调整包络线"

#: application/eventedit/locktask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Lock"
msgstr "切换锁定"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Read"
msgstr "切换读取"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Ripple Edit"
msgstr "切换涟漪编辑"

#: application/eventedit/syncpointtasks.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Sync Point"
msgstr "切换同步点"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Toggle Sync Point"
msgstr "切换同步点"

#: application/eventedit/locktask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Toggle Time Lock"
msgstr "切换时间锁定"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Touch"
msgstr "触控"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
#: audioediting/foldertrackaudiobus.cpp editing/editgroupscomponent.cpp
#: editing/layereditlayer.cpp editing/mediatrackcontroller.cpp
#: editing/monitorfollower.cpp editing/takelist.cpp
#: editing/tracklayercomponent.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
#: editing/trackcontroller.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: base/model/rootevent.cpp editing/tracklisteditmodel.cpp
#: editing/tracklistinspector.cpp
msgctxt "Engine"
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: editing/targettrackindicator.cpp
msgctxt "TrackIndicator"
msgid "Track \"%(1)\""
msgstr "音轨\"%(1)\""

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Track Height %(1)"
msgstr "音轨高度 %(1)"

#: editing/tracklistfilter.cpp
msgctxt "TrackList"
msgid "Track Scenes"
msgstr "音轨场景"

#: automation/automationfunctions.cpp
msgctxt "Engine:AutomationFunctions"
msgid "Transfer Automation"
msgstr "传输自动控制"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform Range"
msgstr "变换范围"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Audio Track"
msgstr "变换到音频轨道"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Audio Track"
msgstr "变换到音频轨道"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Instrument Track"
msgstr "变换到乐器轨道"

#: application/musicedit/musictracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Instrument Track"
msgstr "变换到乐器轨道"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Realtime Audio"
msgstr "变换到实时音频"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Realtime Audio"
msgstr "变换到实时音频"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "TrackEdit"
msgid "Transform to Rendered Audio"
msgstr "变换到渲染音频"

#: application/audioedit/audiotracktransformtask.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transform to Rendered Audio"
msgstr "变换到渲染音频"

#: editing/rangeplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "走带"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Transpose Chord"
msgstr "和弦移调"

#: base/model/chordfunctions.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Transpose Chords"
msgstr "和弦移调"

#: editing/chordeditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transpose Chords"
msgstr "和弦移调"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Transpose Event"
msgstr "事件移调"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Transpose Events"
msgstr "事件移调"

#: editing/eventedithandler.cpp
msgctxt "EventEditHandler"
msgid "Transpose: %(1)  Tune: %(2)"
msgstr "转调: %(1)  曲调: %(2)"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Trim End to Cursor"
msgstr "修剪从结束至光标"

#: application/audioedit/audiocrossfadetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Trim Start to Cursor"
msgstr "修剪从开始至光标"

#: automationediting/automationdialog.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo All"
msgstr "撤销所有"

#: musicediting/musicrecordcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo Last Loop"
msgstr "撤销上一次循环"

#: editing/trackvisibilityhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo Visibility Change"
msgstr "撤销可见性更改"

#: audioediting/audioretunecomponent.cpp
msgctxt "Tune Mode"
msgid "Universal"
msgstr "通用"

#: audio/audioclip.cpp
msgctxt "AudioClip"
msgid "Unknown Format!"
msgstr "未知格式!"

#: video/videoclip.cpp
msgctxt "VideoClip"
msgid "Unknown Format!"
msgstr "未知格式!"

#: video/videofunctions.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Unlink Audio Track Editing"
msgstr "取消音轨编辑链接"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Event"
msgstr "解除事件锁定"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Events"
msgstr "解除事件锁定"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Track"
msgstr "解除音轨锁定"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unlock Tracks"
msgstr "解除音轨锁定"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unmute Event"
msgstr "取消事件静音"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unmute Events"
msgstr "取消事件静音"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Last Take to Layer"
msgstr "将最后一次录音解压至层"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unpack Last Take to Layer"
msgstr "将最后一次录音解压至层"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unpack Layer to Track"
msgstr "解压层至音轨"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Unpack Layer to Track"
msgstr "解压层至音轨"

#: base/model/actiondescriptions.cpp
msgctxt "ActionDescriptions"
msgid "Unpack Layers to Tracks"
msgstr "解包分层至音轨"

#: editing/layereditlayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unpack Layers to Tracks"
msgstr "解包分层至音轨"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Unpack Selected Layers To Tracks"
msgstr "解压已选多层至音轨"

#: editing/tracklayercomponent.cpp
msgctxt "TrackLayers"
msgid "Unpack Selected Layers to Tracks"
msgstr "解压已选层至音轨"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes"
msgstr "解包录音"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes to Tracks"
msgstr "解包录音至音轨"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes to existing Layers"
msgstr "解包录音至现有层"

#: editing/takelist.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Unpack Takes to new Layers"
msgstr "解包录音至新层"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Update Audio Track"
msgstr "升级音轨"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Update Audio Track"
msgstr "升级音轨"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Use Video Frame Rate in Timeline"
msgstr "在时间轴上使用视频帧率"

#: pool/mediapoolbrowser.cpp
msgctxt "PoolBrowser"
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "Used by: "
msgstr "使用者:"

#: musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "EditAddIn"
msgid "Variations"
msgstr "变奏"

#: musicediting/musiccontrollane.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "Velocity"
msgstr "力度"

#: musicediting/patterncontrollane.cpp
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Velocity"
msgstr "力度"

#: base/model/arrangertrack.cpp
msgctxt "ArrangerSections"
msgid "Verse"
msgstr "歌词段"

#: audio/audioclip.cpp
msgctxt "AudioClip"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: base/model/trackclassifier.cpp
msgctxt "GlobalTrack"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: video/videotrack.cpp videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Video"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: videoediting/videotrackcontroller.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: editing/arrangereditlayer.cpp editing/chordeditlayer.cpp
#: editing/tracklistcomponent.cpp editing/trackeditor.cpp
#: musicediting/patterneditcomponent.cpp musicediting/musiceditor.cpp
msgctxt "Command"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: audioediting/audioedittask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Volume Envelope"
msgstr "音量包络"

#: application/audioedit/audiobouncetask.cpp
msgctxt "AudioEdit"
msgid "Wave File with rendered Insert FX"
msgstr "包含渲染插入特效的Wave文件"

#: automationediting/automationtracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: automation/automationwriter.cpp
msgctxt "AutomationWriter"
msgid "Write Automation"
msgstr "写入自动控制"

#: editing/tracklist.cpp
msgctxt "TrackHeights"
msgid "X-Large"
msgstr "巨大"

#: editing/tracklist.cpp editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: editing/tracklistcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Selected Track"
msgstr "缩放所选音轨"

#: audioediting/audioscaleview.cpp audioediting/audioeditor.cpp
msgctxt "AudioScale"
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: audioediting/audiofxdraghandler.cpp
msgctxt "AudioFX"
msgid "new Audio Track"
msgstr "新建音轨"

#: automationediting/paramdraghandler.cpp
msgctxt "Automation"
msgid "new Automation Track"
msgstr "新建自动控制音轨"

#: musicediting/musicfxdraghandler.cpp
msgctxt "MusicFX"
msgid "new Instrument Track"
msgstr "新建乐器轨"

#: musicediting/synthdraghandler.cpp
msgctxt "SynthDrag"
msgid "new Instrument Track"
msgstr "新建乐器轨"

#: videoediting/videodraghandler.cpp
msgctxt "VideoEdit"
msgid "new Track"
msgstr "新建音轨"

#: pool/locatefilescomponent.cpp
msgctxt "LocateFiles"
msgid "used %(1) times"
msgstr "已使用%(1)次"

#: pool/mediapoolnodes.cpp
msgctxt "PoolNodes"
msgid "used %(1) times"
msgstr "已使用%(1)次"

#~ msgctxt "Browser"
#~ msgid "Merge to Stereo File"
#~ msgstr "合并至立体声文件"

#~ msgctxt "Browser"
#~ msgid "No audio files with a name that ends in .L or .R found."
#~ msgstr "未找到以.L或.R结尾的音频文件。"

#~ msgctxt "LyricsTrackComponent"
#~ msgid "Bars"
#~ msgstr "小节"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgctxt "LyricsTrackComponent"
#~ msgid "Note Events"
#~ msgstr "音符项目"

#~ msgctxt "LyricsTrackComponent"
#~ msgid "Quantize"
#~ msgstr "量化"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全选"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Edit Mode"
#~ msgstr "切换编辑模式"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Import Tempo"
#~ msgstr "导入节奏"

#~ msgctxt "Automation"
#~ msgid "Add / Remove..."
#~ msgstr "添加/移除..."

#~ msgctxt "Automation"
#~ msgid "Add..."
#~ msgstr "添加..."

#~ msgctxt "PoolNodes"
#~ msgid "Convert Files..."
#~ msgstr "转换文件..."

#~ msgctxt "PoolBrowser"
#~ msgid "Copy External Files..."
#~ msgstr "复制外部文件..."

#~ msgctxt "VideoEdit"
#~ msgid "Extract Audio to %(1):"
#~ msgstr "将音频提取到%(1):"

#~ msgctxt "VideoEdit"
#~ msgid "Import Video and extract Audio"
#~ msgstr "导入视频并提取音频"

#~ msgctxt "VideoEdit"
#~ msgid "Import Video and extract Audio to %(1):"
#~ msgstr "将视频和音频导入到%(1):"

#~ msgctxt "VideoEdit"
#~ msgid "Import Video:"
#~ msgstr "导入视频:"

#~ msgctxt "LocateFiles"
#~ msgid "Locate File..."
#~ msgstr "查找文件..."

#~ msgctxt "PoolNodes"
#~ msgid "Locate File..."
#~ msgstr "查找文件..."

#~ msgctxt "PoolBrowser"
#~ msgid "Locate Missing Files..."
#~ msgstr "查找缺失的文件"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Modify Video Offset"
#~ msgstr "更改视频偏移"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Move to Origin"
#~ msgstr "移至源点"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Move to Origin"
#~ msgstr "移至源点"

#~ msgctxt "PoolBrowser"
#~ msgid "Remove Unused Files..."
#~ msgstr "移除未使用的文件"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Remove Video"
#~ msgstr "移除视频"

#~ msgctxt "TrackLayers"
#~ msgid "Rename Layer..."
#~ msgstr "重命名层..."

#~ msgctxt "Documents"
#~ msgid ""
#~ "Could not rename %(1)!\n"
#~ "\n"
#~ "The file is in use."
#~ msgstr ""
#~ "无法重命名%(1)!\n"
#~ "\n"
#~ "文件正在使用。"

#~ msgctxt "Documents"
#~ msgid ""
#~ "Could not rename the folder %(1)!\n"
#~ "\n"
#~ "A file in this folder is in use."
#~ msgstr ""
#~ "无法重命名文件夹%(1)!\n"
#~ "\n"
#~ "该文件夹下有文件正在使用。"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Export Audioloop"
#~ msgstr "导出音频循环"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Export Musicloop"
#~ msgstr "导出音乐循环"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Root Key"
#~ msgstr "根密钥"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Some files could not be exported."
#~ msgstr "一些文件未能导出。"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Pin Editor"
#~ msgstr " Pin编辑器"

#~ msgctxt "Automation"
#~ msgid "Key Switches"
#~ msgstr " 音调切换"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "The track \"%(1)\" is not connected to a software instrument."
#~ msgstr "轨道 \"%(1)\" 未连接至软乐器。"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "The tracks \"%(1)\" are not connected to a software instrument."
#~ msgstr "轨道 \"%(1)\" 未连接至软乐器。"

#~ msgctxt "Layer"
#~ msgid "Unpack Layers to Tracks"
#~ msgstr "解包分层至音轨"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Set Key Signature"
#~ msgstr "设置音调符号"

#~ msgctxt "Record"
#~ msgid "Dropouts occured during record. The drive used for recording might not be fast enough."
#~ msgstr "录音时发生丢音。用于录音的硬盘速率可能不够快。"

#~ msgctxt "EnvelopeValuePresentation"
#~ msgid "MIDI"
#~ msgstr "MIDI"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Next Scene"
#~ msgstr "下一个场景"

#~ msgctxt "EnvelopeValuePresentation"
#~ msgid "Percent"
#~ msgstr "百分比"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Previous Scene"
#~ msgstr "上一个场景"

#~ msgctxt "EditAddIn"
#~ msgid "Quantize (Music Editor)"
#~ msgstr "量化 (音乐编辑器)"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select Scene 1"
#~ msgstr "选择场景 1"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select Scene 2"
#~ msgstr "选择场景 2"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select Scene 3"
#~ msgstr "选择场景 3"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select Scene 4"
#~ msgstr "选择场景 4"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Select Scene 5"
#~ msgstr "选择场景 5"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "\"%(1)\" does not support the selected file format."
#~ msgstr "\"%(1)\" 不支持所选文件类型。"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "(Disabled)"
#~ msgstr "(已禁用)"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "(Empty)"
#~ msgstr "(空白)"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "(Muted)"
#~ msgstr "(已静音)"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "(Protected)"
#~ msgstr "(受保护)"

#~ msgctxt "SongBrowser"
#~ msgid "Append Track"
#~ msgstr "追加轨道"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Audio Export"
#~ msgstr "导出音频"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Cannot create mixdown with protected content."
#~ msgstr "无法使用受保护内容创建混音。"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Channels"
#~ msgstr "通道"

#~ msgctxt "Song"
#~ msgid "Could not import file!"
#~ msgstr "无法导入文件!"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Default Size"
#~ msgstr "默认大小"

#~ msgctxt "Marker"
#~ msgid "Delete Marker"
#~ msgstr "删除标记"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Devices"
#~ msgstr "设备"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Do not publish"
#~ msgstr "不发布"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Do you want to delete the exported file?"
#~ msgstr "是否删除已导出的文件？"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Do you want to delete the exported files?"
#~ msgstr "是否删除已导出的文件？"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Do you want to extract the audio to a new track?"
#~ msgstr "是否将音频提取到新音轨中?"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Double Size"
#~ msgstr "两倍大小"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Duplicate (complete)"
#~ msgstr "创建副本（完整）"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Export Mixdown"
#~ msgstr "导出混音"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Export Stems"
#~ msgstr "导出Stem"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Export Video"
#~ msgstr "导出视频"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Exporting..."
#~ msgstr "正在导出..."

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Exporting:"
#~ msgstr "正在导出:"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Extract Audio"
#~ msgstr "提取音频"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Extracted Audio Track"
#~ msgstr "已提取音频轨道"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Failed to export audio file."
#~ msgstr "音频文件导出失败。"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Failed to export audio file."
#~ msgstr "音频文件导出失败。"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Failed to write video."
#~ msgstr "写入视频失败。"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Goto Next Marker"
#~ msgstr "跳转到下一个标记"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Goto Previous Marker"
#~ msgstr "跳转到上一个标记"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Half Size"
#~ msgstr "一半大小"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Import File"
#~ msgstr "导入文件"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Import Video"
#~ msgstr "导入视频"

#~ msgctxt "Browser"
#~ msgid "Import to Pool"
#~ msgstr "导入素材池"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Insert Named"
#~ msgstr "插入已命名项"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Locate Missing Devices"
#~ msgstr "查找缺失的设备"

#~ msgctxt "SongSetup"
#~ msgid "Meta Information"
#~ msgstr "元信息"

#~ msgctxt "Edit"
#~ msgid "Mixdown Selection"
#~ msgstr "混缩选择"

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Nothing to export. Please select one or more tracks and set Loop or Markers."
#~ msgstr "无可导出的内容。请选择一条或多条音轨并设置循环或标记。"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "Nothing to export. Please set Loop or Markers first."
#~ msgstr "无可导出的内容。请先设置循环或标记。"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Open Marker Track"
#~ msgstr "打开标记轨道"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Pool"
#~ msgstr "素材池"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Remove Track"
#~ msgstr "移除音轨"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Remove Video"
#~ msgstr "移除视频"

#~ msgctxt "ClickRenderer"
#~ msgid "Render Click"
#~ msgstr "渲染节拍"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Render Click"
#~ msgstr "渲染节拍"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Rendering Audio..."
#~ msgstr "正在渲染音频…"

#~ msgctxt "ClickRenderer"
#~ msgid "Rendering Click"
#~ msgstr "正在渲染节拍"

#~ msgctxt "Marker"
#~ msgid "Set Markers"
#~ msgstr "设置标记"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Set Start and End to Selection"
#~ msgstr "根据所选设置开始和结束"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Set Video Offset"
#~ msgstr "设置视频偏移"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "Song"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgctxt "Song"
#~ msgid "Song Setup"
#~ msgstr "乐曲设置"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Song Setup"
#~ msgstr "乐曲设置"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "THIS SONG CONTAINS COPYRIGHTED MATERIAL. YOU MUST NOT USE ANY MATERIAL WITHOUT THE AUTHORS AGREEMENT."
#~ msgstr "此乐曲包含版权素材，未经作者许可，不得使用这些素材!"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "The audio codec does not support the current sample rate. The rate will be converted to %(1) kHz."
#~ msgstr "音频编解码器不支持当前的采样速率。采样率须转换至 %(1) kHz。"

#~ msgctxt "Engine"
#~ msgid "The file format will be reset to \"%(1)\"."
#~ msgstr "此文件格式将被设置为 \"%(1)\"。"

#~ msgctxt "SongRenderer"
#~ msgid "The following problems occured during export:"
#~ msgstr "导出时遇到以下问题:"

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid "The mastering file of this song is up-to-date."
#~ msgstr "此乐曲的母带文件为最新。"

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid "The song will be saved first.\n"
#~ msgstr "将先保存乐曲。\n"

#~ msgctxt "SongBrowser"
#~ msgid "Track"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgctxt "SongInfo"
#~ msgid "Tracks"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgctxt "StemRenderer"
#~ msgid "Tracks"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Update Mastering File"
#~ msgstr "更新母带文件"

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid ""
#~ "Update the mastering file of this song:\n"
#~ "%(6)\n"
#~ "Output: %(1)\n"
#~ "Duration: %(3)\n"
#~ "Resolution: %(4)\n"
#~ "Realtime Processing: %(5)\n"
#~ "Include Master Effects: %(7)\n"
#~ "Filename: %(2)"
#~ msgstr ""
#~ "更新此歌曲的母带文件:\n"
#~ "%(6)\n"
#~ "输出: %(1)\n"
#~ "时长: %(3)\n"
#~ "分辨率: %(4)\n"
#~ "实时进度: %(5)\n"
#~ "包含主效果: %(7)\n"
#~ "文件名: %(2)"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Using different codecs might affect the export speed."
#~ msgstr "使用不同编码器或会影响输出速度。"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Video Size Default"
#~ msgstr "视频默认大小"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Video Size Double"
#~ msgstr "视频双倍大小"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Video Size Half"
#~ msgstr "视频一半大小"

#~ msgctxt "Video"
#~ msgid "Writing Video File..."
#~ msgstr "正在写入视频文件..."

#~ msgctxt "SongMaster"
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgctxt "BEGIN_XSTRINGS (EditAddIn)"
#~ msgid "Quantize"
#~ msgstr "量化"

#~ msgctxt "EditGroups"
#~ msgid "A Group with this name already exists."
#~ msgstr "此名称组已存在。"

#~ msgctxt "EditGroups"
#~ msgid "Group"
#~ msgstr "编组"

#~ msgctxt "EditGroups"
#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgctxt "EditGroups"
#~ msgid "Rename Group"
#~ msgstr "组重命名"

#~ msgctxt "EditGroups"
#~ msgid "Rename Group..."
#~ msgstr "组重命名..."

#~ msgctxt "RecordMode"
#~ msgid "Loop Record Note Erase"
#~ msgstr "消除循环录音记录"

#~ msgctxt "RecordMode"
#~ msgid "Loop Record Note Repeat"
#~ msgstr "重复循环录音记录"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Note Repeat"
#~ msgstr "重复记录"

#~ msgctxt "Marker"
#~ msgid "Marker"
#~ msgstr "标记"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Open Arrangertrack"
#~ msgstr "打开编曲跟踪"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Open Markertrack"
#~ msgstr "打开标记轨"

#~ msgctxt "Automation"
#~ msgid "Transfer Automation"
#~ msgstr "传输自动控制"
